今晚係做得唔好，但係我地未輸，而家首先停止分化互屌！

互屌幫唔到成個運動
反而仲中左差佬嘅計
令和理非同勇武有機會分化

先停止互屌分化
停止散播失敗主義
停止對記者及FA動手

唔好再分化呀屌

唔理啱定錯
件事已經發生左
我地要即刻諗下一步對策！

推

唔好再互屌
唔該
重要係檢討下有咩改善

頂著！

推啊

未輸
唔好分化
自己打自己

握

前線阻止鬼帶頭沖 做得好 不分化 不割席

屌 推

push

推
何妖咁柒對家都未割呀

兩個月啲前線義士都唔係咁痴線
真間諜放一件我愛警察TEE係身？
好明顯就係突登比我地發現
之後啲黑警就起哄，令到個畫面好亂，令到和理非同勇武割

撐住！

[文宣] 公安單野..........

大家傾吓點樣做好啲就得，嘈夠未

推
特登俾你發現件衫 特登俾你打 仲有鬼起哄挑起情緒 甚至帶頭打人 要諗下點拆

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

繼續塞

頂住，咪自亂陣腳

今晚唔完美，可接受，但亦都要改善

可以失望 但不可絕望
WE SHALL NEVER SURRENDER

獨立思考！

點解咁容易帶到風向？因為好多人根本冇獨立思考，咪邊度吹風就跟邊度走

同時亦要善用科技，多方求證消息

［文宣煲大佢］有疑似黑社會入機場踩線搞恐襲

我地已經冇可能再割蓆

推！
核彈都唔割！

不分化不割！

其實點打點暴力都好
大家仲記唔記得示威者俾人打到仆街
捉左都照打，骨折既有，咳血既有，爆撚埋眼⋯
係我地太天真定佢地太殘忍

同埋就算我地坐在到咩都唔做，假扮既示威者都會出手動人同整亂個情況架

再咁捉鬼打鬼無人會再入機場和理飛

人地藍絲見到差佬勾結黑社會都唔會互屌
我地究竟做緊乜？

其實佢請幾十個普通人著黑衫 捉一個預定俾佢捉既鬼
就可以帶動成個機場既風向 同連登分化
我地要做既係和理非現場停止捉鬼 因為對我地無害性 利申 不割 做左就做左

繼續推721 811

同我煲大抆槍佢呀

林奠都唔割警隊，我地咁易割既咩?我地俾7婆更差?

我地未輸架！

今日係機場嗰班唔係平時班前線手足嚟

機場仍然係我地嘅皇牌
唔可以輕易放棄

聽日番落去入境做文宣
上面要搵啲冷靜嘅和理非睇下有無咩可以幫到啲受阻旅客

長期抗爭
檢討後再出發
不分化 不割蓆

再唔割蓆真係咩都做得出 希望你識得分是非黑白

和理非繼續和理，勇武就搵鬼，搵到鬼影完佢相趕佢出機場，完

做好文宣！

做好對外國記者嘅公關！

大家要先解決問題
指累 唔會 幫助解決問題

基本上呢d事一定會發生，以後都會發生，只不過係要點做，大家有共識。

今晚唔完美，可接受，但亦都要改善

我相信誤中，都情有可原

核彈都唔割，咁樣你都講話要分化

指罵 自

互屌=自己收自己皮

同意，出面勁多分化互屌發洩post, 唔好再推

點解熱門有咁多失敗同屌前線嘅post

今日搵到咁多核彈頭 唔會係輸黎
但我地係有做錯既地方 今晚反思 諗下點改善 聽日唔會再犯一隸既錯

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

請停止任何失敗主義同分化行為
善用不推post功能
不分化 不割蓆

對家有掹槍呀！
呢個位可以好好用！
喺國際機場掹槍
罔顧其他國家乘客安全

我無嘢講 灰緊

衝擊一定有
影響到人地就一定
韓農一樣影響到香港
人地亦唔洗日日ＳＯＲＲＹ

只要事件過後 香港人成功
冇人會怪我地

請大家想一想

未輸曬
仲有得救！

大家有沒留意，當大家向記者說明佢係中國公安，好多記者將鏡頭拿開影第度，義士埋位做人檣，䦕雨傘做遮擋，打佢一身放佢走，個流程好完美

唔好再互屌

人地派個死士出嚟比人打

連打人嘅都可能係佢地嘅人

但係你哋就即刻同前線割蓆

Cls

各位幫手推

唔完美 可接受

不割

屌個熱門全部輸 女義士比人蓋過左？
槍口對外 不分不割
槍口對外 不分不割

不割！

已經冇人記得女義士

其實現埸d手足可多些同外國記者交談，遇到同樣事件外國抗爭者點處理，攞多d經驗。

721

機場一役喺要喺「公安」同「醫護第一」之間取決一方，從而比對家分化

對中共黎講犧牲一個公安
同收買一個金毛MK仔同收買啲人扮勇武掉野去警車唔係無可能
搵幾個人就挑起到你地內鬥
圍左公安咁耐有無得著？對五大訴求有無幫助？
唔喺幫個公安講說話，而喺處事要為大局著想
圍左三、四個鐘頭先上到醫護車
之後個金毛MK仔即刻第一時間沖出馬路靜坐阻路
我就覺得成年事好鬼鬼
根本喺一場中共/黑警Show
最大敵人根本就係你地自己
要時刻都有批判性思考
入得機場和理非就和理非
比中共睇穿你班人「好憎公安」同「讓路比醫護」兩者之間做出決定
萬死個公安死左就有位比人入
但就係咁比人分化你話抵唔抵？

共產黨派一個記者
幾個公安
就成功分割港豬

自推

內鬼不嬲都有，最重要係大家目標一致
五大訴求 缺一不可
不分化 不割席

Pish

Push

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

[置頂] 和理飛814

推呀

唔完美
可改進！

警察亂棍打女遊客同上實彈

幫下手推

明明有好牌
都唔用
都要分化左先